女仔係咪到左25歲就不再青春

話說同條女一齊左幾年倒，佢越來越少打扮。仲成日著住波衫運動褲同我出街。明明只係拍左二年拖，但佢個樣好似冇之前咁青春。究竟係因為佢著衫好hea,定係因為返工太辛苦所以老左呢...

有冇諗過你無買新衫比人

是
本身樣衰個D就無咁顯老
因為無比較

過咗18~22 一概都係老雞

懶得扮靚姐 執下應該會ok

仲細咩在職要搵錢

著靚d會搵多d錢咩

消費就大左